file: scope_15
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 521987861.9370071 +/- 20693617.057586096 Hz/V
q = 4295809936.42605 +/- 98377561.42868397 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10338084.79823206 +/- 755000.2969815595 Hz/V^2
b = 580504365.9747761 +/- 5004246.380569732 Hz/V
c = 4207427808.7824016 +/- 13960072.953809699 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 518501711.8345134 Hz/V
q = 4344864390.445302 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10206092.881133202 Hz/V^2
b = 577969373.8438647 Hz/V
c = 4203610269.6230326 Hz

file: scope_16
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 532573241.1884077 +/- 19627246.80326991 Hz/V
q = 4078928678.026227 +/- 87567668.07724452 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9981264.081284191 +/- 834669.0473759014 Hz/V^2
b = 579329869.0608535 +/- 4822644.089367137 Hz/V
c = 3974971834.9634852 +/- 15304262.008608542 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 529153792.52544 Hz/V
q = 4126687090.708054 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9769352.243691618 Hz/V^2
b = 576405281.0209188 Hz/V
c = 3974400705.5530825 Hz

file: scope_17
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 535164164.81747234 +/- 19630249.212097373 Hz/V
q = 3914597188.8484483 +/- 84591975.36122273 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10067282.371622777 +/- 761315.3428167689 Hz/V^2
b = 575892684.8039912 +/- 4002850.0040717786 Hz/V
c = 3797255157.0782266 +/- 14146463.631119808 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 531929333.30811584 Hz/V
q = 3960043531.6835766 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10103503.601057883 Hz/V^2
b = 574340732.2335105 Hz/V
c = 3790217232.739704 Hz

file: scope_18
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 546126433.953683 +/- 17778174.20016966 Hz/V
q = 3652610199.989125 +/- 72145158.51265407 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9324359.116462767 +/- 679027.3731101269 Hz/V^2
b = 573504378.3339506 +/- 2991765.9799808403 Hz/V
c = 3531773030.7354374 +/- 12624340.633301947 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 543372278.0762714 Hz/V
q = 3694686098.0568953 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9362663.341944842 Hz/V^2
b = 572125009.1187942 Hz/V
c = 3526434609.685307 Hz

file: scope_19
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 546742004.3574055 +/- 17282733.174286082 Hz/V
q = 3597267961.805383 +/- 69566438.27686001 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9112571.31699003 +/- 521233.11839284166 Hz/V^2
b = 571488797.6976751 +/- 2217282.292171694 Hz/V
c = 3476657735.126419 +/- 9735810.974662011 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 544384910.8753165 Hz/V
q = 3639233725.8394074 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9147065.878301037 Hz/V^2
b = 570439722.2149616 Hz/V
c = 3472537826.327559 Hz

file: scope_20
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 559525263.3104477 +/- 18195493.828234237 Hz/V
q = 3215544720.0667653 +/- 69230908.26696302 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9838931.763422403 +/- 432651.3978698414 Hz/V^2
b = 572362056.0100167 +/- 1493921.771937603 Hz/V
c = 3078053631.680668 +/- 8015613.888618826 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 557252856.5667567 Hz/V
q = 3262469981.2213264 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9759507.245881833 Hz/V^2
b = 571296686.0800956 Hz/V
c = 3078890094.273321 Hz

file: scope_21
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 520713457.9659119 +/- 20156309.441231243 Hz/V
q = 3429388778.6097903 +/- 83599276.6551289 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10150489.520112654 +/- 488170.4250503207 Hz/V^2
b = 544384510.4250306 +/- 2025371.019420266 Hz/V
c = 3274297959.24663 +/- 10193410.467149379 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 518165659.260119 Hz/V
q = 3479309781.75722 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10380323.582148507 Hz/V^2
b = 544123486.3723956 Hz/V
c = 3263464921.917731 Hz

file: scope_22
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 518957911.7928663 +/- 21376315.63853656 Hz/V
q = 3192182416.5068436 +/- 87516201.60835683 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10648285.261358922 +/- 646276.3499423837 Hz/V^2
b = 534593861.26150316 +/- 2431735.9847447644 Hz/V
c = 3019492231.462425 +/- 13923867.14514821 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 515581633.037372 Hz/V
q = 3251273847.816567 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10517840.873860141 Hz/V^2
b = 532862386.91484725 Hz/V
c = 3020857479.4477453 Hz

file: scope_23
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 529937882.7532184 +/- 19558192.774119306 Hz/V
q = 2966526546.676287 +/- 78140966.35249238 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9953240.857926518 +/- 637700.9516473223 Hz/V^2
b = 535036084.3397205 +/- 2186096.2652215404 Hz/V
c = 2807326204.7980585 +/- 13364882.479124844 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 526921808.2942222 Hz/V
q = 3021205810.436786 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 9805879.15775947 Hz/V^2
b = 533471682.9960383 Hz/V
c = 2810308497.1362343 Hz

file: scope_24
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 531671900.2349782 +/- 20340426.71949343 Hz/V
q = 2891535098.0854483 +/- 81085027.90969622 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10401209.905924933 +/- 637975.2426672942 Hz/V^2
b = 534293111.8110288 +/- 2158840.6531078494 Hz/V
c = 2725710921.7981024 +/- 13308028.90664431 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 528591819.24087733 Hz/V
q = 2945401578.645928 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10466748.220535612 Hz/V^2
b = 532910135.68491983 Hz/V
c = 2720987203.704787 Hz

file: scope_25
Assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 534622776.75032604 +/- 19690127.294264425 Hz/V
q = 2834697214.0141263 +/- 78206956.3974077 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10128743.797233984 +/- 580590.5054894701 Hz/V^2
b = 534762358.0658328 +/- 1948519.9654407986 Hz/V
c = 2674864162.513533 +/- 11993097.763829036 Hz
Without assuming confocality
linear coeffs (m * x + q)
m = 531721652.8253158 Hz/V
q = 2889295023.1524987 Hz
quadratic coeffs (a * x^2 + b* x + c)
a = 10038388.685298733 Hz/V^2
b = 533415055.11953694 Hz/V
c = 2676248400.6794252 Hz

